@inproceedings{Nerima-Seretan-Wehrli:TALN:2016,
    author = "Nerima,Luka and Seretan,Violeta and Wehrli,Eric",
    title = "Un outil multilingue d'extraction de collocations en ligne",
    booktitle = "Actes de la conf\'{e}rence conjointe JEP-TALN-RECITAL 2016 - Volume 4 : D\'{e}monstrations",
    month = "7",
    year = "2016",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "37-39",
    note = "This demo shows the web version of a multilingual collocation extraction tool",
    abstract = "Cette d\'{e}monstration pr\'{e}sente la version web d'un outil multilingue d'extraction de collocations. Elle est destin\'{e}e aux lexicographes, aux traducteurs, aux enseignants et apprenants L2 et, plus g\'{e}n\'{e}ralement, aux linguistes d\'{e}sireux d'analyser et d'exploiter leurs propres corpus.",
    keywords = "Extraction de collocations, analyse linguistique, multilingue, application web.",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2016/116.pdf"
}
